<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Kategorier>
   <Avsnitt>
      <Titel>83. Punktlig, förvirrad och hatisk</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina porträtterar personen bakom smeknamnet "the MAGA bomber", Jofi tar upp den skolstrejkande 15-åriga klimatradikalen med Aspergers och Armann ger tips till Skolverket om hur man blir mer inkluderande mot barn med lågutbildade föräldrar. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-10-28.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>56528978</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>82. R.I.P Jamiroquai</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann ger tips till forskare som utsätts för hatkampanjer, Petrina gör det samma till apotekare som utsätts för rasistiska utspel i sitt arbete och Anton tar upp det stora TV-bråket mellan Anna Anka och nån annan svensk Hollywoodfru. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-10-21.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>59840887</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>MÅNAD: Oktober 2017 - Tema Halloween (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom MÅNDAG bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva bonuspodden MÅNAD. Det var det sjätte avsnittet av podden och släpptes i oktober månad 2017.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Eftersom oktober är månaden då man gör ond bråd död till en festlighet så blev temat halloween och skräckfilm, och vi svarar på frågor på ämnet ställda av våra patrons.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Bli patron aka MÅNDAWG på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet, få tillgång till en massa fler avsnitt, och för att avnjuta dom nya så fort de släpps.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Oktober_2017.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>48961936</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>81. Välkomna till Malmö, motherfuckers</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina har en del funderingar kring årsdagen av #metoo, Armann berättar om ett slagsmål i publiken på en symfonikonsert och Jofi spinner vidare på nyheten om att Kanada i dagarna legaliserar cannabis. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-10-14.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>47998013</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>80. Missing Missing People People</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina reagerar på reportaget om hipsterbordellen i Tyskland, Jofi har observerat lite diktaturers diktaturande och Armann har tankar kring den stora UFC-fighten. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-10-07.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55104991</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>79. Jag gillar öl</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi analyserar Brett Kavanaughs svar i utfrågningen om de sexuella övergrepp han anklagats för, Anton har tagit fram förslag för hur Sverige kan be om ursäkt till Kina och Armann har lite tankar kring den ryska aktivisten som bekämpade manspreading. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-09-30.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>70513057</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>MÅNAD: September 2017 - Tema terrorism (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom MÅNDAG bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva podden MÅNAD. Det var det femte avsnittet av podden och släpptes i september månad 2017.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Eftersom september innehåller datumet den elfte och därmed är en känd terror-månad fick temat bli just terrorism, och vi svarar på frågor på ämnet ställda av våra patrons.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Bli patron aka MÅNDAWG på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet, få tillgång till en massa fler avsnitt, och för att avnjuta dom nya så fort de släpps.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/September_2017.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>77935911</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>78. Danska posten</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina pratar om Kamratpostens undersökning om vem barn helst vill prata med om sina problem, Anton tar upp kramförbudet i Danmark, Elinor funderar på diplomatkrisen med Kina och Jofi har hittat en norsk dudebro. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/MANDAG78.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>66524850</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>77. Det kommer aldrig bli bättre</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann ger tips till unga killar med potensproblem, Petrina pratar om perversa läkare och Anton reder ut barnsligheten i världens största hiphopbeef. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-09-16.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>57081102</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>76. Var rädd med stil</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi lägger fram olika teorier om vem som ligger bakom hoten mot Jimmie Åkesson, Petrina riktar några väl valda ord till folk som uttrycker en fruktan för valets utgång och Armann hjälper oss reda ut en gång för alla vem som är snyggast av Annie Lööf och Ebba Busch Thor. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-09-09.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>63928946</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>75. Ann-Britt Ryd-Pettersson</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi går detaljerat igenom Jimmie Åkesson raseri mot P3 i veckan, Armann agerar valkompass till alla osäkra väljare och Anton diskuterar Kristallen-vinnarna. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-09-02.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>59521148</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>MÅNAD: Augusti 2017 - Tema skolgång (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom MÅNDAG bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva podden MÅNAD. Det var det fjärde avsnittet av podden och släpptes i augusti månad 2017.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Eftersom augusti är främst känd som den månad då skolan drar igång fick temat bli skolgång och vi svarar på frågor på ämnet ställda av våra patrons.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Bli patron aka MÅNDAWG på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet, få tillgång till en massa fler avsnitt, och för att avnjuta dom nya så fort de släpps.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Augusti_2017_v2.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>29452328</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>74. Fröken Morot</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om JAS-planet som kraschade, Petrina undrar vilket parti hon ska rösta på, vår gäst Albin funderar över Marc Dutrouxs brev till sina offer och Anton tar upp ryktena kring nya James Bond-filmen. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag74.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>71142473</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>73. Gör en piruett som en man</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om veckans bilbränder, Anton tar upp homofobin inom idrotten och Petrina funderar kring överviktiga munkar. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/MANDAG73.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55002048</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>72. Gangbang med sjuklövern</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann kommenterar på forskarnas domedagsprofetior, Jofi gör en studie i blocköverskridande kärlek och Anton pratar om att det blir allt vanligare bland kristna att tatuera sig. Allt detta och ett bonusinhopp av ingen annan än Petrina i något låg volym i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-08-12.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>50073181</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>71. Terrorgruppen Glada Hudik</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi tar upp polisens tragiska dödsskjutning i veckan, Armann har tittat på dokumentärfilmen om Socialdemokraternas bruna historia och Petrina har ett och annat att säga till alla inblandade i gnället på Bo01. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-08-05.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>62081148</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>70. Jag heter Mark</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Priderörelsens relevans i framtiden, Anton analyserar Facebooks börsras och Petrina tar upp nyheten om zebra-åsnan. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/MNDAG70.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>49413975</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>MÅNAD: Juli 2017 - Tema HBTQ (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom MÅNDAG bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva podden MÅNAD. Det var det tredje avsnittet av podden och släpptes i juli månad 2017. Eftersom juli är den bögigaste månaden, med Pride-festivaler och grejer, så blev temat HBTQ och vi svarar på frågor på ämnet ställda av våra patrons. Bli patron aka MÅNDAWG på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet, få tillgång till en massa fler avsnitt, och för att avnjuta dom nya så fort de släpps.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/03MANAD_TEASER.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>29222286</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>69. Den första Mr Cool</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton tar upp det oacceptabla språkbruket i Pernilla Wahlgrens och Soffipropps podd, Jofi ger ett sött ansikte till brändernas offer och Armann pratar om hjälp Sverige får och inte får från andra länder att släcka bränderna. Allt detta dessutom en sprillans ny garnvänlig låt i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-07-22.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55593168</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>68. Kugakingen</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann ger oss senaste nytt om radikalisering och reflekterar kring sommarvädret. Petrina ger marknadsföringstips till Thailand och berättar om den senaste hjältenyheten från QX. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-07-15.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>36193174</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>67. Folkmordsgiraffen</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann ger sitt objektiva utifrånperspektiv på drevet mot Mr Cool, Petrina berättar om det thailändska pojkfotbollslaget som fastnade i en grotta och Jofi ger oss det senaste nytt från nya Almedalen. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-07-08.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>48800913</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>66. Sveriges objektivt sett sämsta komiker</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;En måndag mitt i ett drev. Förutom en hel del om detta så presenterar Jofi HELA LISTAN på musik som måste förbjudas, Krizze tipsar riksdagspartier om hur de ska nå SD:s framgångar, och Petrina berättar om det tragiska ödet för två undulater. Allt detta och den storstilade återkomsten av korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag066.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>61544766</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel> MÅNAD: Juni 2017 - Tema Island (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom Måndag bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva podden Månad. Det var det andra avsnittet av podden och släpptes i juni månad 2017. Eftersom Islands nationaldag är 17:e juni och både Armann och Jofi har isländskt påbrå fick temat bli Island. Måndagsgänget svarar på frågor ställda av sina patrons. Bli patron på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet och få dom nya när de släpps, bland annat det nysläppta juni 2018-avsnittet med temat festival.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Juni_2017.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>79821952</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>65. Lider av våtrygg</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Johannes informerar allmänheten om vad man bör se upp med efter veckans dödsskjutningar i Malmö, Anton reder ut den påstådda hatstormen mot Hanna Marklund och Armann gör detsamma med debatten som uppstått efter de rasistiska påhoppen på Jimmy Durmaz. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-06-24.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55041043</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>64. I Will Always Akilov You</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi berättar om hur Sommar i P1 infiltrerats av mordpoddar, Petrina förklarar vad den colombianska polisen gör i Småland, och Krizze tar sig an ämnet regnbågsfärgade skosnören i fotbolls-VM. Allt detta och inga korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mandag64.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>51905316</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>63. I sorg och vredesmod</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om skogsbränder, Anton ger sin syn på näthat efter statsminister Löfvens tal på nationaldagen och Petrina säger sanningen om veckans hatstorm mot Ben &amp; Jerry's. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-06-10.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>48800913</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>62. Sven Otto Littorin-försvaret</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Uppdrag Gransknings program om Fredrik Virtanen och Cissi Wallin, Armann funderar kring Danmarks "slöjförbud" och Petrina har tänkt på om kriget kommer. Allt detta och kanske korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag62.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>51421749</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>MÅNAD: Maj 2017 - Tema Jobb (Teaser)</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget bakom Måndag bjuder nu på ett smakprov från den Patreon-exklusiva podden Månad. Detta är det allra första avsnittet av podden och släpptes i maj månad 2017. Eftersom 1 maj är arbetarnas dag fick temat för detta avsnitt vara jobb och utbildning, och Måndagsgänget pratar om sina egna erfarenheter av detta. Bli patron på patreon.com/mandag för att höra hela avsnittet och få dom nya när dom släpps.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Maj_2017.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>75244254</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>61. Vi har ännu en gång löst Palmemordet</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om tidningen Filters påstådda lösning på Palmemordet, Anton spekulerar kring nyheten att paret Obama signat kontrakt med Netflix och Armann pratar om oron i Staffanstorp. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag61.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>53884881</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>60. Kunglig hovleverantör av Daim</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om det så kallade sagobröllopet, Clara propagerar för brottslighet i Malmö och Petrina snöar in på ämnet manshoror. Allt detta och inga korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-05-20.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>56065043</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>59. Det har inget i Eurovision att göra</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann försöker tolka den vinnande låten i Eurovision, Petrina tipsar om hur man kan se om en kvinna är äkta eller inte och Anton spekulerar kring Adeles skandalfest. Allt detta och inga korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/MANDAG59.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>46949108</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>58. Traffickingoffer från Degeberga</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton analyserar Stefan Löfvens första maj-tal, Petrina pratar om fattigpensionärer och Jofi djupdyker i skandalen kring Donald Trump och Stormy Daniels. Allt detta och inga korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-05-06.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>56528978</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>57. Får man näsblod idag så är man körd</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om offren i en eventuell fred i Korea, Armann utbildar Donald Trump om Iran och Anton berättar om the Golden State Killer. Allt detta och korta nyheter veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-04-29.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>61393187</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>56. Varför kastar den tavlan sten?</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann försöker hitta en skyldig till Aviciis bortgång, Jofi spekulerar i eventuella räddningar för fyraprocentspartierna och Petrina presenterar en lösning på Malmö kommuns senaste dilemma gällande nya konstmuseet. Allt detta och korta nyheter veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-04-22.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>60049030</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>55. Det har brunnit i Norrland</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi gräver allt djupare i den allt djupare krisen hos Svenska Akademien, Armann spekulerar i vilken inverkan Facebooks eventuella ersättare kan ha på politiken och Petrina ger tips till Kronofogden efter branden i Norrland. Allt detta och inga korta nyheter veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-04-15.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55168939</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>54. Dra en Benny</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Kristoffer Jonzon vikarierar äntligen igen efter ett helt avsnitts inte vikarierande!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Armann pratar om krisen i Svenska Akademien, Kristoffer berättar om TV-hallåan som blev utbränd av alla adrenalinpåslag och Anton har i sitt sörjande av Lill-Babs hittat ett väldigt skumt samband mellan bortgångar i år. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-04-08.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>47169200</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>53. Det är aldrig okej att tjata sig till sex</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina pratar om 1 april, Jofi berättar vad han känner för Zlatan och Anton ger sig på samtyckeslagen. Allt detta och inga korta nyheter veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/MANDAG53.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>39591746</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>52. Det är leg man ska ägga</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Den fantastiska Kristoffer "Krisse" Jonzon gör sitt andra vikarieinhopp i Måndag!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Armann ger tips till djur efter att trubbnoshörningen dog ut, Krisse ger klarhet i terrorsituationen efter DN's notifikationsmissöde och Jofi presenterar potentiella utvecklingar kring förarlösa bilar. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-03-25.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>63088848</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>51. Käppar i hjulet</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi tar upp veckans stora kändisdödsfall, Armann rapporterar från vinter-Paralympics och Petrina utreder ett unikt fall av fönsteronani. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-03-18.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>64289226</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>50. Jag hade lätt kunnat sitta i fängelse</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om världens och Sveriges ledare, Petrina berättar det nyaste om Arbogakvinnan och Anton tar oss igenom kopplingen mellan Vänner och verkligheten. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-03-11.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>44289043</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>49. Pekka Heino, ta av dig tröjan</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi tar upp en riktigt dansk nyhet från Danmark, Anton hjälper oss tolka Ebba Busch Tors uppmaning om ansträngning till invandrare och Petrina guidar oss genom om den senaste forskningen som kan ha löst gåtan med homosexualitet. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-03-04.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55771636</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>48. Zumba zumba, mango mango!</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Andra avsnittet av Måndag som gästas av en vikarie, denna gång den fantastiska Clara Kristiansen. Dessutom gör bra ljudkvalitet comeback!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Jofi berättar om veckans anklagelser mot Elisabeth Massi Fritz, Clara pratar om kommunalpolitiker i Malmö som är down with the kids och Petrina ger sin syn på pannkaksstadens pannkaksförbud. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-02-25.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>64865174</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>47. Kom och kriga Österrike</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Johannes berättar om den nya Stockholmstrenden som drabbat Värmland och Dalarna hårt, Anton tar upp den allt mer utbredda rädslan för alarmism och Armann tar Sveriges parti efter en svenskfientlig debattartikel. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Vi ber om ursäkt för att det blev dålig ljudkvalitet denna gång och tackar för ert tålamod.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-02-18.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>63377239</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>46. Män i storstäder är bögar</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann spekulerar kring ett terrordåd som ska ha ägt rum i Stockholm, Anton ställer sig kritisk till vinter-OS och Petrina ger sin syn på allmän screening. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-02-11.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>47473057</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>45. 80 väldigt goda alkoholfria öl</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina pratar om regeringens nejsägande i surrogatfrågan, Anton tar upp Arbogakvinnans nästa karriärsdrag som rehabiliteringsprogram och Armann spekulerar i effekterna kring Spice Girls återförening. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-02-04.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>39984900</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>44. Je Suis Hot Daddy</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Ingvar Kamprads bortgång, Armann vill ta bort skammen från SVT-programledaren och Petrina tar upp kopplingarna mellan fritidsgårdar och kriminalitet. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-01-28.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>57968848</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>43. Lös puck från mittcirkeln</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi går in på hur en svensk militärinsats mot brottslighet skulle bli i praktiken, Anton berättar om bölandet som blev idrottsgalans stora snackis och Armann löser ännu en komplex väpnad konflikt. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-01-21.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>58041154</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>42. Bojkotta Sven Jerring på Emmaboda</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton går till botten i H&amp;M-gate, Petrina ger sin personliga aspekt på den nya graviditetsappen och Jofi gör ett avslöjande som rör det finaste priset vi har inom idrott. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-01-14.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>57473148</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>41. Russian brides will kill your school</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann berättar sanningen om Islands påstådda lagstiftning om lika lön för könen, Jofi rapporterar om hot och hyss från Malmö och Petrina ger det senaste nytt inom hälsa. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2018-01-07.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>51200834</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>40. Hänt Extra... förlåt förlåt förlåt</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina föreslår nytt system för åldersgränser efter att TV4's tittare rasat, Armann pratar om de senaste forskningsrönen inom hänthet och Anton ger sin syn på dubbla måttstockar i stans största hora-gate. Allt detta och julklappssnack i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-12-30.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>60240874</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>39. Annars kommer tomtemördaren</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om det stora tomtekrigets utgång, Anton ger en nyanserad bild av Postnord och Jofi gör politisk satir med tema julen. Allt detta och lite till i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-12-23.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>80373550</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>38. Pojken med skinkbyxorna</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann hittar en lösning på konflikten i Mellanöstern, Anton adresserar problemet med föräldrar som förstör luciafirandet och Jofi listar vinnarna respektive förlorarna i veckans virala video om mobbing. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-12-17.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>66784861</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>37. Nån form av bukakke-jul</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton diskuterar SVT:s val av julvärdar, Jofi kollat på SVT och fått lära sig om nåt som kallas podcasts och Petrina reflekterar kring årets tema i Musikhjälpen. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-12-10.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>54817017</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>36. Modebloggare dör först</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi förvärrar paniken på bostadsrättsmarknaden, Armann snackar Rysslandskopplingar och Petrina ger klarhet i hur det ligger till efter Victoria Secret-skandalen. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-12-03.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>59268283</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>35. En massa jävla indianer</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om det nya stjärnskottet inom SD, Petrina diskuterar Black Friday och Anton rapporterar från miraklet i Östersund. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-11-26.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>53377148</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>34. Årets Hässleholmare 2017</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton går in på djupet i fittgate, Armann diskuterar veckans stora prisutdelning och Jofi hjälper KD förbättra deras misslyckade förslag. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-11-19.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>58145226</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>33. Vi ska inte ha nåt</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina firar fars dag med pappaskämt, Armann avslöjar vad som pågått bakom kulisserna i #metoo och Anton har forskat i italienarnas mesighet när det kommer till fotboll. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-11-12.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>49360978</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>32. Vi manar till besinning</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann manar till besinning i Allra-härvan, Jofi redovisar sitt skolarbete om Uzbekistan och Petrina rapporterar kring den stora toaskandalen i USA. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-11-05.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>66256978</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>31. Du sitter där i din livbåt!</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina uppdaterar oss om allt som hänt i samband med #metoo-rörelsen, Armann försöker hitta en lösning på just #metoo-problemet och Jofi avslöjar att han blivit spastisk i tiden och förklarar hur detta är kopplat till en rad olika nyheter. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-10-29.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55265070</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>30. Amber Alert</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om vem som är bör misstänkliggöras i #metoo gate, Petrina pratar om att vi bör förena sport och politik och Anton berättar vad vi kan lära av Amber Alert. Allt detta och inga korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mandag030.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55128049</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>29. En olydig hondjävul</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina hyllar Malmös egna vardagliga Oceans 11-stöt, Armann avslöjar hemligheten bakom Islands fotbollsframgångar och Anton ger klarhet i vilka halloween-utklädnader som är okej och inte okej att sälja till barn. Allt detta och korta nyheter (plus en extra specialrunda av korta nyheter) i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-10-15.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>52524093</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>28. Väska med arabisk text</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton tar upp det riktiga problemet med turbulensen i Katalonien och skjutningen i Las Vegas, Jofi går igenom samtliga nyheter som är aktuella i Göteborg och Armann rapporterar från veckan vars tema varit att upmräksama flock. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_20171006_Gteborg.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>55380636</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>27. Jag måste flytta på mig</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Andra avsnittet av MÅNDAG som inte spelats in live inför publik och om man lyssnar får man som vanligt reda på varför. Dessutom gör den fantastiskt roliga Krisse Jonzon Måndags första vikarieinhopp.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Jofi pratar om Hugh Hefners och Magdalena Ribbings tragiska bortgångar, Krisse kopplar veckans temadagar till tiggeriförbudet i Vellinge och Armann barnsex-wallraffar loss på Malmö Stadion. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG!&lt;/p&gt; &lt;p&gt; &lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-10-01_nr_2.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>78272887</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>26. Den isländska Soran Ismail</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om en isländsk politikerskandal, Petrina undersöker om homosexualitet går att bota i Brasilien och Anton tar upp nyheten om att stå är det nya röka. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag026.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>40136366</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>25. Simma med clowner</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Första avsnittet av MÅNDAG som inte spelats in live inför publik och om man lyssnar får man reda på varför.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Petrina pratar om sugarbabes, Anton tar upp senaste terrorattacken i London och Jofi ger sig på sjukhusclowner. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag025.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>62146943</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>Scooby Doo-roast # 2: Mattias, Simon, Erik &amp; Emil</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Vi roastar fyra av våra måndawgs, närmare bestämt de som skänker 10 dollar per avsnitt på patreon och därmed förärats titeln Scooby Doo. Mattias Risslén, Simon Brorson, Erik Nilsson och Emil Kieri får sin släng av sleven.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/scoobydoo002.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>12616682</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>24. Ett pervo till farsa</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina "Petra" Solange pratar om Peter Jihdes ilska mot Coop, Jofi analyserar den nya filmen Borg och Anton har funderingar kring en misshandel av en präst. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag024.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>39741573</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>23. Maktskifte i sametinget</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi förklarar hur det gått inflation i kungabarn, Petrina djupdyker i orkanen Harvey och översvämningar i Indien, och Armann har kollat på Oddasat och rapporterar om senaste nytt från Sapmi. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG, inspelat på BALUNSEN i lördags.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag023.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>33923206</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>22. Håkan &amp; hakan</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton kommenterar veckans jämställdhetsdebatt om skoluniformer, Jofi delar med sig av sina tankar efter McGregor-Mayweather och Petrina gör reklam för den nya spionprogramvaran från Frankrike. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-08-27.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>53390105</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>21. Albino i Tanzania</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Anton pratar om de olika terrordåden som hänt i veckan och deras potential att föra samman kulturer, Armann grubblar över de utlovade satsningarna på polisen och Petrina rasar mot Islands krigföring mot Downs syndrom. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-08-20.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>47840861</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>20. Hyperandrogena kvinnor måste stoppas</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om det eskalerande ordkriget mellan Donald Trump och Kim Jong-Un, Petrina reder ut friidrottens stora problem med varierande testosteronproduktion en gång för alla och Armann forskar i fenomenet elefanter som hatar indier. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/Mndag_2017-08-13.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>57073161</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>Scooby Doo-roast # 1: Niclas, Mattias, Tobias &amp; Mio</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Vi roastar fyra av våra måndawgs, närmare bestämt de som skänker 10 dollar per avsnitt på patreon och därmed förärats titeln Scooby Doo. Niclas Dahlström, Mattias Svärd, Tobias Nilsson och Mio Geire får sina fiskar varma.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/scoobydoo001.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>15018799</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>19. Modigt av Anders Borg</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Anders Borgs fylla, Armann tar upp nyheten om björnen på Orsa Rovdjurpark som dödade en skötare och Anton har funderingar kring stavhopperskan Lisa Gunnarssons fiasko i VM. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag019.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>78972500</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>18. Väldigt starka lampor</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om IT-skandalen på Transportstyrelsen, Petrina berättar om ett konstigt byråd i Pakistan och Anton ställer sig frågan om Donald Trumps beteende är värdigt hans ämbete. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag018.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>82034051</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>17. Vad är din hemlighet R. Kelly?</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Gänget har varit på turné i veckan och allting har inte riktigt gått som det var tänkt. Jofi pratar om O.J. Simpsons frigivning och Armann berättar om R. Kellys påstådda sexsekt. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag017.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>70511962</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>16. Skräpgubbar</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann pratar om strejkande sopgubbar, Anton ställer sig på Donald Trumps sida och Petrina berättar om sin syn på bostadsfusk. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag016.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>60426607</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>15. It's cool to hate</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Stefan Löfvens resa genom Sverige, Petrina spekulerar kring varför japaner slutat ha sex och Anton är övertygad om att näthat är passé. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag015.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>85095080</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>14. Michael Nyqvists stora förändring</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Petrina har besökt våldtäktsfestivalen Bråvalla, Armann ger misshandelsdömda Kent Ekeroth en diagnos, och Jofi berättar om när Rödluvan frågade ut Michael Nyqvist om hans nya look. Dessutom lite om Almedalen samt självklart korta nyheter!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag014.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>40007069</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>13. När döden gör fel</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om tennisspelaren Andy Murray som lovade att donera prispengar från en turnering till offrens anhöriga från branden i London, Armann spekulerar kring kinesers närvaro i Afrika och Anton är övertygad om att fel person har dött i veckan. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag013.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>86284174</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>12. Allt som gör livet glatt</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Armann är tillbaka från sin tripp till Marocko med tankar kring ramadan. Petrina gör en grundlig genomgång av årets sommarpratare i P1, och Jofi spekulerar i om Kaj Linna är oskyldigt dömd eller skyldigt friad. Dessutom korta nyheter om en massa katastrofer runt om i världen. Inte missa!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag012.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>47720905</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>11. Fjotolf "Breivik" Hansen</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Breiviks namnbyte, Petrina spekulerar kring förslaget om toalettmusik och Anton ger sig på alla som skämtade om att Carola var fångad i en stormvind i veckan. Allt detta och korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag011.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>81944713</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>10. Ariana Grandes världsturné</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om terrorism genom fordonsattacker, Anton tar upp Moderaternas låga opinionssiffror och Petrina djupdyker i den rasistiska äldrevården. Allt detta och korta nyheter i veckans MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag010.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>68362084</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>9. Till världens sämsta mamma</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Jofi pratar om Cirkus Maximums hantering av sociala medier, Armann riktar blicken mot muslimska turister på Island och Anton korar världens sämsta mamma. Förutom allt detta tar vi också upp terrorattentatet i Manchester. Som vanligt blir det även korta nyheter såklart.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag009.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>84768549</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>8. Pamela &amp; Julian</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Vi följer upp Fallet Kevin. Jofi pratar om mutskandalen i allsvenskan, Petrina synar visselblåsaren Chelsea Manning och Anton ställer sig frågan om SVT kanske har blivit lite för moderna. Allt detta plus korta nyheter i veckans avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag008.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>82509514</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>7. Fallet bandy</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 7 av podden MÅNDAG! Anton ifrågasätter huruvida Eurovision verkligen är en lika inkluderande tävling som den vill ge sken av. Petrina pratar om E-sport ur ett genusperspektiv och Armann undrar om gatunamn kanske har mer att berätta än vad vi tror. Allt detta samt korta nyheter i ännu ett fullspäckat avsnitt av MÅNDAG.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag007.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>64000844</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>6. Balle-Bosses bombskämt</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 6 av podden MÅNDAG! Anton berättar om svensken som skulle skoja till det på ett flygplan, Jofi om högerextremisten som låtsades vara islamist, och Petrina om hur kroppsaktivister snott förkortningen MFF. Allt detta samt korta nyheter och fågelroast i podden som är statsministerns personliga favorit.&lt;/p&gt; &lt;div class="row"&gt; &lt;/div&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag006.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>73419042</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>5. Förgrömmade Saudi!</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 5 av podden MÅNDAG! Där Jofi funderar på Saudiarabien i FN:s kvinnokommission, Petrina tipsar om ett kosttillskott för tjejer, Armann hjälper vänstern hitta tillbaka till arbetarklassen, och Anton tycker att Per Gessle alltid varit personlig. Allt detta och korta nyheter! Mycket nöje.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag005.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>82603164</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>4. Fifty Shades of Häst</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 4 av podden MÅNDAG! Som Petrina missar för att hon gjort en kräk-Eva, men där Armann förespråkar lotteri för att bekämpa struktuell orättvisa, Jofi tycker det är upp till bevis för liberala ungdomsförbundet, och Anton belyser terrorhotet danska tonårsflickor. Och så korta nyheter om bland annat bussolyckor, abortfartyg och korzband. Mycket nöje!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag004.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>76748055</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>3. Kuk i peruk</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 3 av podden MÅNDAG! Där det snackas lite påsk och terrordåd innan vi går in på väsentligheter. Armann berättar om läkaren som slängdes av ett flygplan, Jofi provoceras av vädret, Anton ger tips till tjejer som är ihop med facebookmördare, och Petrina trendspanar om trenden könskorrigering. Och så inslaget korta nyheter, eller vad fan det nu heter.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag003.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>42444545</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>2. Badhuset i Svedala</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 2 av podden MÅNDAG! Som präglas en del av ett nyligt terrordåd i huvudstaden. Armann har agerat grävande journalist om vad uzbeker kan ha för motiv att attackera Sverige, Jofi pratar om att USA och Ryssland proxykrigar istället för att spela schack, och Anton går till botten med horbråket mellan Little Jinder och Camilla Läckberg. Och så blir det korta nyheter om det tidigare nämnda terrordådet i huvudstaden. Det mesta är synnerligen opassande.&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag002.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>71516803</Length>
   </Avsnitt>
   <Avsnitt>
      <Titel>1. Ett blötdjurs intelligensnivå</Titel>
      <Description>&lt;p&gt;Avsnitt 1 av din nya favoritpodd MÅNDAG! Jofi pratar om högskoleprovet och det udda radarparet AKB och Tomas Tobé, Petrina fascineras av att Tjetjenien både hatar och förnekar bögar, Armann förklarar varför Island höjer turistskatten, och Anton noterar Lasse Hallströms mystiska fascination för hundar. Dessutom blir det korta nyheter om bland annat en polismans dick pics, samt kropp &amp; knopp-panel. Ett fullsmockat första avsnitt, med andra ord. Mycket nöje!&lt;/p&gt;</Description>
      <URI>http://traffic.libsyn.com/mandag/mandag001.mp3?dest-id=497697</URI>
      <Length>51844224</Length>
   </Avsnitt>
</Kategorier>